呢個人係咪真係值得我繼續中意？

頭先屋企發生咗啲事，成個人好無助驚有意外即刻打俾佢
佢好似打緊機即刻Cut咗我線 隔一陣打翻俾我 佢話我阻佢打機。。叫我唔好煩 個刻好想喊 我係咪唔應該阻住佢打機？男朋友如果係咁咁我仲可以依賴邊個？

係你最傍惶果陣都唔緊張你
可能屌閪果陣先緊張你

你點知

個刻真係崩潰咗，定抑或是我真係阻住佢

依啲男人唔要都罷
You deserve better

點樣先做到狠心分手？

一齊左幾耐？

當你想尊重自己就會醒覺

開得po問姐係你已經有答案啦

幾年

真係唔知。。可能世俗眼光下 我係唔正常嗰個

你自己揀架喎

如果你係我，你又會點做？

但佢話你阻佢打機嗰陣你有冇講你有緊要事呀

咁小事都因為打機搞到咁
跟本就唔著緊你
大件事少少用乜易扔低你
走啦

講咗

Cut線都算啦 講左有緊要事都屌你阻佢打機
自己諗

可能我一廂情願

飛左佢啦 做到自己cheap曬

你介唔介意講我地聽，你屋企發生咩事
呢到有咁多巴絲可以幫你分擔，諗偈

至於你男朋友，唔好因為單一件事而下決定
你真係覺得有疑惑，就同佢傾，唔好俾問題累積。
傾完睇你地彼此有冇妥協，有冇改善，同時諗下可唔可以同呢個人繼續行落去
不過我覺得感情唔應該咁容易就放棄